[慎入] 靜太安靜唱首歌來聽聽 之 忘川

夜嘛嘛一個麻甩佬飲大左兩杯，百無聊賴，唱一首忘川獻醜

各位巴打絲打，唱首自己嘅心水歌曲黎聽下

加首不如不見

輕輕一推

好有feel